[突發] 民建聯已經夠票，兄弟請轉投其他建制

推